呀！！！！！！！！！！！

入黎大嗌！！！！！呀！！！！！！
呀！！！！！！！

呀！！！！！！！！！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!

牙牙牙

呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！呀！！！！！！

呀！！！！！！啊！！！！！！！